今晚allin阿根廷🇦🇷是否不智？

God bless you

你諗下 你輸錢都有球王陪你登機 根本冇野輸

點都係贏家

阿根廷贏=allin成功

輸=有重刷機會

買你支持果隊既對家
無得輸

已ALL IN 尼日尼亞

係，all in再借埋錢買曬阿根廷先明智

唔會啦 阿根廷贏硬 你又唔係買邊隊出到線

yes

果然跟劇本走 頭兩場踢得唔好然後第三場爆發 之後係外界唔睇好既情況下打入決賽然後美斯正式登基

Messi moments